{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051200",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=51808&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 스칼렛오하라"
    },
    "text": "駐車施設は計30台を保有しており、周辺には慶尚北道慶州市外洞邑活性里948-4に位置しています。 南慶州ICから慶州方向に移動すると約00M以内に位置し、仏国寺までは車で約5KM、0分かかります。 また、慶州世界文化エキスポまでは車で約KM、分がかかり、慶州ワールドまでは車で約2KM、5分がかかります。 客室はネットフリックスPC連動が可能で、環境にやさしい清浄客室と多重換気施設が備えられています。 また、テラスViewと露天風呂、ヒーリング宿Designなどの施設を利用でき、宿は高級インテリアと照明が備わっています。 広い駐車施設と非対面チェックインシステムを提供しており、客室内には一体型パソコンや大型LEDテレビ、最新の高級エアコンが設置されています。 また、フロントではこちらの会員様であることをお知らせいただき、各客室の入室基準をご確認ください。 また、客室番号とデザインは店の運営状況に応じてランダムに割り当てられ、入室の際には身分証明書の確認が必要ですのでご了承ください。 未成年者は入室が制限され、身分証明書を必ず持参してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車施設は何台保有していますか？",
            "answer": "駐車施設は計30台を保有しています。"
        },
        {
            "question": "駐車施設の場所はどこですか？",
            "answer": "駐車施設は慶尚北道慶州市外洞邑活性里948-4に位置しています。"
        },
        {
            "question": "南慶州ICから駐車施設までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "南慶州ICから駐車施設までの距離は約00M以内です。"
        },
        {
            "question": "仏国寺まで車での所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "仏国寺まで車での所要時間は約5KM、0分です。"
        },
        {
            "question": "慶州世界文化エキスポまで車での所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "慶州世界文化エキスポまで車での所要時間は約KM、分です。"
        },
        {
            "question": "慶州ワールドまで車での所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "慶州ワールドまで車での所要時間は約2KM、5分です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはネットフリックスPC連動が可能で、環境にやさしい清浄客室と多重換気施設が備えられています。"
        },
        {
            "question": "宿の施設には何がありますか？",
            "answer": "宿の施設にはテラスView、露天風呂、ヒーリング宿Designなどがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車施設は広いですか？",
            "answer": "はい、駐車施設は広いです。"
        },
        {
            "question": "チェックインはどのように行いますか？",
            "answer": "チェックインは非対面チェックインシステムを利用して行います。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室内には一体型パソコンや大型LEDテレビ、最新の高級エアコンが設置されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は入室が制限され、身分証明書を必ず持参してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 425
    }
}